有真絲上lihkg😍

絲打你好

Hello

成個post都係紅字user

屌你做咩影我

痴漢

i love you

報左驚

關你撚事咩，死毒撚

你老母 做咩影鳩我

唔怪得個袋有啲白色野，原來係你

我路過都要影

做咩影我條女

又影

入晒黎睇會唔會係自己中伏

影我做乜？得罪你呀？

吊你又影我

有幾出奇呀

報咗警

做咩影我

等睇分化post

又影人

唔敢喺街開以前高登，而家既lihkg都係呢個原因
一黎驚俾熟人見到，第二就係驚你呢d白痴仔，腦荀未生埋就唔好上網啦

死痴漢

吊你老母

agger
要上都要搵個前後左右無人睇到既地方上

大撚把啦其實 唔洗見一個影一個喎

你老母影我！？

你點解要影我

不誠實使用電腦 今日已經一單

有咩好影呢其實

男無乜所謂無人影
女上就真係小心啲

好出奇咩？

我會整到個mon最暗先敢上

做乜影我

又黎
幾多年無出街呀？

男正常都係光明正大上
唯一淆係睇post有人連up丁圖
驚俾人誤會 好刺激

影夠未呀

下次見到打聲招呼

有J嫁

講起係街睇J 圖
中過伏
d 自爆友貼bam 圖
屌佢老味
熄mon 都熄唔切
隔離個女人睥左我成程車

好衰架
影人地

絲打

咪再偷影我喇

死變態，影人嘅

遲早搞到出街都唔敢上lihkg

影我老母做乜

做乜跟蹤我
死變態佬

做咩偷影我

痴線佬

道德撚全面進場

我大陸 d 同事都上 lihkg

關我撚事？

毒撚影鳩我

如果個lihkg死部份都因為樓主呢類垃圾會員

不安

下次打聲招呼 合照都同你影

不誠實使用電腦罪

真喺好煩，死毒撚

係咪on9又影